大家點睇女同事係公司成日除鞋???

成日除鞋幫隻腳仔抖氣

大家多唔多呢d 同事?

你想奶？

仲唔借啲意
J下佢對腳

btw圖呢？？？

back office 換拖鞋是常識吧

學日本個套，換室內鞋，感覺工作環境放鬆啲

對腳好白, 有時著對短襪仔, long 下long 下對鞋抖氣
有時就黑絲

邊個唔想呀, 想就有得奶咩

哄埋去聞

溝佢番嚟
之後日日office開餐

我都想聞呀大佬, 想知黑絲配唔同鞋 / 襪仔配唔同鞋搭出黎係乜野味

但咁易咩

點溝呀

冷靜啲，入廁所照下自己個樣先
覺得ok就直接問可唔可以屌你
得就得 唔得就等下個

唔通你係毒撚？

話溝就溝咩

講左咁耐，圖都冇張

無圖點討論啊

純文字討論, 拉

瘦腳黑絲玩鞋又唔怕除喎

想聞多d

其實主要想索

條囡好似無著鞋

肉色鞋

無意中發現佢對手同十隻手指都好白